【揾伴】有冇人下星期(15-22/9) 一個人去旅行？

九月尾返新工，想下星期去旅行散心，邊到都冇所謂
但又唔想一個人去
想揾人join

12月去有冇諗

巴打12月去邊

無所謂，周邊fd子唔得閒，想去滑雪

得9月有假

台灣 有冇興趣

正喎 夠快閃

留TG?

我搵唔到你個tg

加唔到你？

順便係到問咪，有冇人12月得呀